有冇巴絲都係因為肺炎搞到冇醫生睇?

康復香港 時代革命

冇物理治療睇
冇工番冇學番想行下山抖下氣都行唔到
日日摺埋係屋企傷多幾錢重
唔知幾時先做得番運動

政府定私家？

有哮喘 唔敢睇醫生驚中招

呢家去醫院等於送死

係屋企等死同去醫院送死
香港人做錯乜

但我冇咁嚴重嘅，都係行得差啲姐
長期病患嘅你地要一齊加油!!

想睇牙醫但驚啲口水周圍飛 個肺炎都唔知幾時先完 驚到時啲牙蛀到無曬

胃痛 暫時買藥頂住先
但成效唔大sosad